Ex 出軌

分左手
好痛

明嘅 師兄
會痛一段長時間

好痛 要痛幾耐

女人全部都係雞 愛自己就最好

玩魔法少女啦

答唔到 仲痛緊 已過3個月